Astus ette Palla mees Ludwig Sallo ja ütles kohtumees Tomas Welt peab Kohtu lauast wälja minnema kui minna ette tullen, kohhus küssis mis põhja peal tema sedda  nõuab. Ludwig wastas temal polle muud midagi kui Tomas ei pea nenda mõistma kui tema tahab.
 Kohus mõistis : Et Ludwi Sallo ilma põhjusta sunnib kohtumeest kohtulauast wälja minna saab tema 24. tunni wangistamisega trahwitud. 
                          Pea kohtumees K. Kokka  xxx
                                  Kohtumees K. Nukka xxx
                                           abi       T. Welt   xxx
